想食喇沙米線 有無推薦？

如題

近排愛上咗食喇沙米線 咩地區都無所謂

請出招

天水圍榮少喇沙

有間slut 好好食

自己煮百勝廚

百勝廚唔知點解食親都肚痛
有冇巴打一樣

如果咩地區都無所謂
我建議去馬來西亞/新加坡
要食就食正宗

蝦麵店幾好配摻摻

一年前去荃灣個間 食蝦湯麫 除左湯底ok 成碗野其他配料雪到無味
基圍蝦冇味都算 連d 肉丸都冇味

正宗唔代表岩口味

葵芳初心食堂

黃大仙 鳯凰村 金寶美食

砂砂湯

我都係

西九 喇沙專門店

香港九龍仔喇沙利道18號

廚尊

一係飛去monkeypore食
一係買monkeypore既百勝廚 佢做得好足
香港賣既laksa九成中伏
得個色似 一係冇蝦味一係冇椰味
你食過正宗monkeypore laksa唔會翻到轉頭
馬拉果啲laksa可以企開啲

我覆到！ 我都好挑食但
上環 Leelaksa 我真係覺得無咩野挑

但唔記得係咪米線

前排見平買左2包李X記喇沙湯包
食左一包伏到唔得
仲有一包唔捨得掉諗緊點處理

新蒲崗間666唔錯

依加點去

之前睇 promo片
一開包野倒出來 浠到
知道可以唔使買

好食

老銅嗰間ok

好好食！

觀塘百年路
無得輸
好食又唔貴

個賣相一流~

*sl人ut
喇沙應該不錯

呢個真葵芳少有既黃餐廳（非外賣小店）

但經過見到平日夜晚都冇咩人堂食咁

亞金好似係美心既

鰂魚涌有間叫隨心
無得頂

鰂魚涌嗰間幾好

西灣河 沁沁麵
唔錯，但未去到好好食

結霜橋喇沙

有冇推介邊款好食

so 媽

蝦餅好味

食小娘惹好過

係邊？

百年路

網址:
地址: 觀塘成業街19-21號成業工業大廈1樓106室
電話: 56004493

蝦味好濃

鰂魚涌喇沙大家點排
隨心 小娘惹 蝦麵店 馬來亞春色綠野景緻艷雅 迷湯（已執）

上水？

炸雞扒喇沙米線

叻沙

之前想食都係去屯門良景街市個間 喇沙王 食多
個人覺得個湯真係唔錯，老闆同老闆娘又對學生哥勁好人
不過最近好似搬左去新墟GoGoMall, 叫做在意滋味

根本唔係喇沙

馬來一

灣仔Rempah唔錯

鐘意食迷湯
自己幾間都食曬
迷湯=小娘惹>馬來亞>隨心
其實隨心都above正常
對手太強

蝦麵店都鐘意 但覺得佢d喇沙係另一樣野黎